方中信譚耀文陳家樂新戲《一級指控》預告

推推先，律政強人電影版有少少興趣

有乜理由智叔唔係企頭位？

條預告啲對白都係有啲尷尬

鮑鳩喺海報姐做乜鳩

俾棋靈王J

好多時港產片海報都係拎幾個主角大頭求其湊數，無設計可言

谷緊陳家樂？

睇預告都ok 純睇班演技派鬥戲都值回票價

有乜理由要譚耀文企陳家樂後面

試下俾新人上位嘛
轉頭又話後繼無人

符力 x 禁釘華 😃😃😃

鮑姐企到咁後

鮑樣個樣就係見到棋靈王個表情黎